（估國家）情侶感情糾紛 女方遭男方開車輾過

《LTN》綜合外媒報導，4月25日在浙江理工大學校園內某處停車場，有1名紅衣女子坐在地上跟車內的男友發生爭執。

從該影片中可以看到，這名女子緊緊地拉住車門，疑似是要阻止男子離開。但是男子硬是將她踹倒在地，也不顧女方的手仍然抓在車上，就直接向後倒車，導致女子被拖行後趴倒在地。

而男子所開的保時捷轎車更因此直接輾過女子的左腿與左手，引發一旁路人尖叫、報警。在男子輾過女友之後，竟然直接掩上車門，加速逃逸。

這起事件已造成女子左腳1處骨折、全身多處的挫傷，幸好送醫治療後沒有生命危險。

據警方表示，該女子是校內學生，但男子卻是校外人士。案發後男子已經被逮捕了，初步了解2人是因為情感糾紛發生爭執，詳細原因還有待釐清。

支

老貓又有新片

估錯左印度

中左

條女派帽？

喺支那竟然只係車斷手腳而冇繼續車死為止？
個女仔還得神落

勞資糾紛姐，唔洗攞命嘅

個男嘅會後悔冇做狠d

個女嘅賺左，出院後有人養世

個男嘅想中出即飛條女, 點知而家要負責人成世醫藥費
我真係恭喜哂你啦

精彩

最醒係埋條女單條仔 而家機會嚟啦

港女最愛支那二世祖